##Ajout de seed dans la base de données

Les seeds sont des données initiales qui seront ajoutés dans la base de données lors de la commande dbUpdate.

Pour ajouter du contenu dans les seeds il faut :

1. Dans src/Infrastructure/Persistence/VotreDbContextSeedData.cs
2. 